[推到完場 有live] 參議院正在審議香港自治法案

應該係直接審尋日既眾議院version ，過左就比trump 簽

用呢張圖，Sen Toomey 已經犯左國安法

眾議院係勁辣版

重點係唔駛再傾，直接比trump 簽名

Sen Toomey 發言完畢，依家到另一sponsor Sen Van Hollen

好多謝咁多位正義之師幫手

麻友fans 黎

與香港人同行，亦與習主席同行

多謝

其實兩個版本分別不大 技術性修正多
重點係速度超快

人權法案都過左咁耐，好似仲未做野，令香港地位下降過，見美國成日有呢d新法案，其實打算擺幾耐先做野？

非分化

最重要係兩份都有連坐

依家就係用既時機

侵侵要出手制裁先得架
唔係立幾多法都無用
兩黨議員要幫手夾鳩侵侵

國會權限同政府權限唔一樣
國會只能製作武器 今次係整更強既武器
但用唔用係政府決定

佢地所有野都跟得好貼
剛剛仲話香港人無懼, 71係今年最大示威

唔係話人權法要由總統發動、自治法係強制生效咩？

利申 唔識 隔離post見到

O say can you see

今次法案係強制制裁
不過前提係要國務卿選人去制裁 選左就制裁

U.S. Senate Floor
@SenateFloor
12:24 p.m. - #Senate passed #HR7440, the Hong Kong Autonomy Act.

其實幾乎冇分別

小弟無知一問， 究竟幾時先至會制裁香港班狗官？

300位手足被捕既代價

點都係行政機關去做,佢地點拖好難講,但係睇番其他類似情況,美國人已經為我地特事特辦左好撚多次

如果我冇理解錯 因為同稅收有關 所以一定要由house 提出先，再比senate 過 （彭博講）

push

咁快

但掉返轉諗, 共產黨個邊更慘.

一致通過 （voice vote）

過咗啦？

全票通過

已過

一禁以為睇錯台，講緊汽車，原來通過左

出兵

用咪用嚟補充上年個人權法案

🇺🇸

真係一步一步打過嚟

沒有 通過

正式超越pearl harbour

好似已經過咗
下一步好似要到trump簽名？

yes

推

咁快 有無details 可以望下

雖然睇唔到獨立兩個字，不過居然會用有嚟支旗嘅相

推啊

Twitter都見到

唯一出路

取消香港獨立關稅區未?

維護國家安全 反對香港獨立關稅區

明顯係揀一支睇唔到獨立兩個字既相

真心好撚快，琴日眾議院過今日又上參議院，明明上年人權法入話特快處理都無咁誇張

國家唔可以向有主權地方直接或間接提出獨立事宜。

儘快簽
好似話60日定90日內一級制裁之後60日內二級制裁

巴打 想問一問 你意思係 呢條法案強制選人制裁？
有冇限選幾多個？

Thank you American Congressman

覺唔覺連登惡过共产党，唔打「非分化」就会比yellow nazi插

我係美國人

4 July 美國獨立日
係時候要搞番個感謝日

咁若隱若現最正

參考凱撒法案 半個月之內就可以byebye
但係都係要睇吓佢個法案有幾辣
佢一日唔搞自由兌換美元同埋香港銀行體系 其實都係紙老虎

呢條法案係要侵侵60/90日內要實行制裁
而制裁人數係可以不斷慢慢加

HSBC而家係咪震過貓王

好撚正個list慢慢加

過完一大堆法案但唔用，過嚟都係冇意思

可唔可以搞掂左safe harbor act先 手足等唔到啦

屌

其實制裁銀行會點樣制裁，香港差唔多間間都有同共產黨合作。

快到
Post都未睇新哂就過咗

咁美國 official stance 一向都係 autonomy , 冇開口支持 independence

快手小小啦。一日過一日 日子唔係好多架咋

有沒有人反對？
沒有 沒有 沒有
通過！

真法治國家所有嘢都要跟規矩

咁理論上要龐仔整名單既

樓主你已經犯左國安法

與受制裁方有生意往來嘅銀行都會成為目標
限制使用美元交易和禁止進入美國金融系統

1. 人權法要求國務卿係立法後180日內提交報告，人地都專登等埋兩會睇支那玩咩先交報告
2. 我無記錯既話，中共官員簽證限制既法源就係民主人權法
3. 商務部撤銷香港獨特地位+國務卿宣佈禁止對香港出口軍民兩用敏感技術
3. 呢條law係降低制裁門檻
4. Bno平權出現曙光，都係因為美國施壓

香港地位點樣無下解？美國點樣無做野？我係國務卿既話都想問你點解無上街衝係既，係中美角力嚟講，香港同台灣都越嚟越重要，係呢個角度解讀就真係無下降
國際做野不嬲都係擠牙膏咁擠，你想拍一手就出兵香港？你都係岩係支那生活多啲

你唔係分化就係放負囉

咁又未超 pearl harbour
個時由草擬到總統簽字唔夠4個鐘
應該係史上最快草案

有幾一大堆，暫時得2個總統簽咗啫
1.關於催淚彈武器之類法案（做咗）
2.香港人權與民主法案（已取消香港關係法）

屌成條bill既details係晒congress個網
自己上網睇啦

出動香港速狗攻打美國

Thank you

問大豆侵